仲有幾多人唔知真正猶太人係黃種人？

而家我地見到大多數嘅「猶太人」只係信咗猶太教嘅白人

其實係尼安特塔人

留名學野

After World War II, most white Americans quietly welcomed Jews into their “admixture.” Newspapers and social scientists referred to Jews as members of a religion, ethnicity or culture. But they were not called a “race,” a word that conjured up Adolf Hitler and his effort to eliminate them.

閃米特人點會係蒙古人種

上次警察同樂會嗰班猶差？

Natalie Portman同Nicole Kidman合成？

所以變左黃人

ok schlomo